有無人覺得唔出雙糧同花紅係好難捱？

如題

同埋唔出花紅同雙糧的老闆正一仆街

例子 有線寬頻主席邱達昌

及早辭職

我都想 不過市道好差

我地今年又係冇花紅 想走又唔敢走

兩萬八點都市道差

你邊間公司？

幻覺姐

唔自爆啦

一年52星期
4星期出一次糧
13月糧
雙糧是基本
冇雙糧既話bonus都要過1

政府工點算

冇雙糧, bonus得月薪一半左右, 用黎交稅同新年果個月出雙糧家用俾老母就冇晒

我今年都無花紅 但我個老細有錢養馬 玩其他野

無雙糧 同bouns真係好難過

咁即係搵份人工高d已經得
有冇雙糧已經冇關係

我認同架，前幾年bonus都有1
唔知今年係上面判頭走數定市道真係差咗咁多

玩其他野意思係咩先

ACO穩穩定定做幾年有兩萬幾三萬，你係出面搵工嘅話 要有幾好彩先會搵到份clerk係有20k up?

再者咁出面做野人工升幅 同政府工差幾倍喎ching
人工加得少仲要冇花紅

政府幫你地供咁多強積金
私人工有冇先?

遊艇呀 女人呀個d